<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">BaiduSystemFramework</string>
    <string name="service_name">Службы UBC</string>
    <string name="entrance_name">Вход в UBC</string>
    <string name="enable_ubc">Включить UBC</string>
    <string name="disable_ubc">Выключить UBC</string>
    <string name="accept_all">Разрешить принять все данные</string>
    <string name="accept_valid_data">Принять действительные данные</string>
    <string name="upload_now">Загрузить прямо сейчас</string>
    <string name="metrics_info">Информация о метриках</string>
    <string name="clear_textview">Очистить Просмотреть</string>
    <string name="ubc_permission_label">Отправить собранные данные поведения пользователей</string>
    <string name="ubc_permission_description">Разрешить приложениям отправлять данные поведения пользователей в системе для анализа поведения пользователей.</string>
    <string name="ubc_privacy_settings_title">Настройка конфиденциальности</string>
    <string name="ubc_privacy_switch">Программа улучшения качества</string>
    <string name="ubc_privacy_declaration">Заявление о конфиденциальности</string>
    <string name="ubc_privacy_info">"   Baidu компания придает большое значение защите Вашей частной жизни，Перед использованием услуги, предоставляемые Baidu облачную платформу интеллектуального терминала，Пожалуйста, внимательно прочитайте следующее утверждение.&lt;br>&lt;br>    В целях дальнейшего повышения удобства Вашего пребывания в использовании облачной платформы Baidu терминал интеллектуальным，Чтобы предоставить вам лучший сервис，Мы приглашаем Вас принять участие в программе улучшения пользовательского опыта. Мы предоставим вам услуги, чтобы собрать необходимые данные，Анализируя эти данные，Предоставляет вам больше обновлений, внимательное обслуживание. Мы стремимся, чтобы решить проблему в Baidu облаке платформу интеллектуального терминала процесс проектирования, вторичные платформы разработки，Платформу и улучшению общее качество обслуживания.&lt;br>&lt;br>    Данные пользователя мы собираем, может включать в себя аппаратные средства, системы версии，Статистика производительности，А использование приложения в системе данных. Эти данные не включают свой ​​номер телефона, контакты, расположение, и тесно связаны с личной информацией. Любые данные будут собраны с помощью коллекции，Которые не связаны с вашей личной информацией. В то же время，Мы также будем предпринимать собраные обработки шифрования данных，Для обеспечения безопасности информации. Без Вашего согласия，Мы не будет предоставлена ​​третьим лицам ни при каких соответствующих данных. Конечно, вы можете также отказался от участия в “программе улучшения качества программного Пользователя”，В любое время выбрать, чтобы отключить функцию сбора данных.&lt;br>&lt;br>    Положение о конфиденциальности распространяется на все услуги, предоставляемые в облачную платформу Baidu интеллектуальные терминалы，Но не включает независимую политику конфиденциальности (не консолидируется в Безопасность).&lt;br>&lt;br>    Положение о конфиденциальности не распространяется на Baidu облако интеллектуальный терминал платформы приложений продукты или услуги, предоставляемые третьими сторонами.&lt;br>&lt;br>    Baidu также заинтересовались Конфиденциальность изменить. Если изменения в использование вашей персональной информационной политики，Мы будем на видном месте в Baidu облако интеллектуальные Платформу официальном сайте терминалы выпустила соответствующие правила, с тем чтобы своевременно уведомлять пользователя.&lt;br>&lt;br>    Baidu всегда был привержен к предпосылке, что полной защиты вашей конфиденциальности，Предоставляет вам лучший опыт и обслуживания."</string>
    <string name="ne_ok">OK</string>
    <string name="ne_cancel">Конец</string>
    <string name="olog_settings_title">Доступ в автономный режим</string>
    <string name="olog_developer_setting">Доступ в меню разработчика</string>
    <string name="olog_totalsizelimit_title">Размер журнала</string>
    <string name="olog_toalsizelimit_dialog_title">Размер журнала</string>
    <string name="olog_storage_path_title">Путь Сохранения регистрации</string>
    <string name="olog_logtype_title">Уровень Журнала</string>
    <string name="olog_logtype_dialog_title">Уровень Журнала</string>
    <string name="olog_logtag_dialog_title">Доступ к уровню выходного сигнала</string>
    <string name="olog_tag_phone">Журнал звонков</string>
    <string name="olog_tag_sms">Доступ к SMS</string>
    <string name="olog_tag_system">Системный журнал</string>
    <string name="olog_tag_media">Журнал Мультимедиа</string>
    <string name="olog_tag_phone_sum">Телефон</string>
    <string name="olog_tag_sms_sum">SMS</string>
    <string name="olog_tag_system_sum">Система</string>
    <string name="olog_tag_media_sum">Мультимедиа</string>
    <string name="olog_storage_nolimit_sum">Неограниченный</string>
    <string name="olog_switch_title">Разрешить лог сообщений</string>
    <string name="olog_switch_summary">Офлайн доступ к главному выключателю</string>
    <string name="permlab_downloadManager">Доступ к менеджеру загрузок</string>
    <string name="permdesc_downloadManager">Приложение получит доступ к менеджеру загрузок и сможет загружать файлы через него. Вредоносные приложения смогут таким образом прерывать загрузки и просматривать личную информацию</string>
    <string name="permlab_downloadManagerAdvanced">Расширенные функции менеджера загрузок</string>
    <string name="permdesc_downloadManagerAdvanced">Приложение получит доступ к расширенным функциям менеджера загрузок. Вредоносные приложения смогут таким образом прерывать загрузки и просматривать личную информацию</string>
    <string name="permlab_downloadCompletedIntent">Отправление оповещения о загрузке</string>
    <string name="permdesc_downloadCompletedIntent">Приложение сможет отправлять оповещения о завершенных загрузках. Вредоносные приложения смогут таким образом мешать работе приложений, загружающих файлы</string>
    <string name="permlab_seeAllExternal">Просмотр всех загрузок на SD-карте</string>
    <string name="permdesc_seeAllExternal">Приложение получит доступ ко всем загрузкам на SD-карте независимо от того, через какое приложение они были загружены</string>
    <string name="permlab_downloadCacheNonPurgeable">Резервирование места в кэше</string>
    <string name="permdesc_downloadCacheNonPurgeable">Приложение сможет загружать файлы в кэш загрузки (который не может быть автоматически очищен), если менеджеру загрузок потребуется больше места</string>
    <string name="permlab_downloadWithoutNotification">Загрузка файлов без оповещения</string>
    <string name="permdesc_downloadWithoutNotification">Приложение сможет загружать файлы через диспетчер загрузок без уведомления пользователя</string>
    <string name="permlab_accessAllDownloads">Доступ ко всем загрузкам</string>
    <string name="permdesc_accessAllDownloads">Приложение сможет открывать и изменять загрузки независимо от того, через какое приложение они были загружены</string>
    <string name="download_unknown_title">&lt;Без названия></string>
    <string name="notification_download_complete">Загрузка завершена</string>
    <string name="notification_download_failed">Не удалось загрузить файл</string>
    <string name="notification_need_wifi_for_size">Загрузка только по Wi-Fi</string>
    <string name="notification_paused_in_background">Загрузка приостановлена</string>
    <string name="wifi_required_title">Слишком большой файл для загрузки через 2G/3G</string>
    <string name="wifi_required_body" formatted="false">"Для завершения загрузки файла размером %s  необходимо подключение к сети Wi-Fi.

Чтобы продолжить загрузку позже через Wi-Fi, нажмите %s "</string>
    <string name="wifi_recommended_title">Поставить в очередь на загрузку позже?</string>
    <string name="wifi_recommended_body" formatted="false">"Если загрузить %s  сейчас, батарея может быстро разрядиться. Также не исключено превышение трафика и, как результат, увеличение расходов.

Чтобы выполнить загрузку позже через Wi-Fi, нажмите %s"</string>
    <string name="button_queue_for_wifi">Добавить в очередь</string>
    <string name="button_cancel_download">Отмена</string>
    <string name="button_start_now">Запустить</string>
    <string name="download_percent">%d%%</string>
    <string name="download_remaining">%s осталось</string>
    <string name="download_no_application_title">"Не удается открыть файл"</string>
</resources>
